頭先搭mtr比車長叫我去乘客不適支援點。。。 。。。。。。。。。。。

佢話我個樣到乘客好不適 叫我拎返個口罩戴住

唔叫你唔好出街咪算好囉